【牆國新聞】河南政府財政吃緊，教育局勒令教師每人交五萬？

眾所周知 河南乃支性不改的重度地區
此前吃觀音土大會亦來自河南
在教育領域看過沒收教師護照的
頭一次聽說看到了管老師要錢的
匪性畢露 水滴籌和紅十字已經養活不了他們了

請討論其真實性 以及類似事件在其他地區和單位的發生情況
並預測後續發展

佢食屎果陣果個眼神